有冇巴打有讀中大嘅理論物理精研?

想問下有咩讀?
同埋難唔難?
小弟都叫做對物理有興趣
所以想問下

同問
同普通物理系讀嘅又有咩分別？

巴打考成點